# Web products catalogue 

# ---- start 

npm run start 

# antes del despliegue en heroku 

crear instancia de redis en heroku


# configuraciones previas para deploy en heroku 


password y url de heroku-redis

"engines": {
  "node": "10.16.0",
  "npm": "6.9.0"
},"

"scripts": {
  "start": "node app.js"
},

# despliegue en heroku 

git init
git add .
git commit -m "Initial commit"

heroku login

heroku create

git remote add heroku <repositorio git heroku>

git push heroku master


# --------


